聽日元朗站提早2點關閘

又俾啲popo係黨鐵佈防

呢個真